屌 埋土出grade fluid mechanics爛grade

得個B+

我含大

見到我份mid term我就知有啲人9改卷

岩 本身應該拎A
俾人改到得返C+

me eng goodest, ELC only C, no sky reason, instructors all dickheads